和理非完又點? 土瓜灣又有內地團拖喼掃貨了

忽然咁多正常大陸人出現?
咪因為佢地又想要鳩嗚了

光復!

補糧倉